自宮cut j都無用 性慾都係會有係到 但無得發洩 最後會變成點

變左0?

自宮係切袋下嘛

cut埋丸咪冇性慾
以前有啲太監正係cut j搞到谷精上腦
會係咁sm啲妓女黎發洩

唔止睪丸會比你性激素
腎上腺都有性激素

久而久之心理會唔平衡
所以啲太監咪痴晒線把權玩弄朝野

1>0

陳奕迅

全切